有咩辦法可以令自己唔好成日亂諗野？

忙碌

你估下